英格蘭新晉門神大對決

碧福特
畢蘭特

2個都垃撚圾

未至於下話

要投糟嚇特投邊？

唔入流

burnley 個 pope 都好似勁過 joe hart

PICKFORD 今季十場得一場不失球

佢嗰隊肥膩野踢到咁
有一場無失算好

pickford d手法好似怪怪地
撲波同手鎚都係打前唔係打落底線

英格蘭新雙特

我都覺怪怪地 但反應好拎快

仲新晉咩